有幾多AL年代人pure math同applied math拎A

你哋係咪日常生活都好醒

Pure 得 Applied math b左

唔係 好撚毒
有後悔當年中七操paper
操到無乜同d frd打機

記得9x年全香港200個Applied Math攞A，我係其中一個 (Pure Math攞B)

拎C ，2002考AL

現實生活都係好濕鳩

其實之後越黎越少人讀AL applied maths
每年都係得幾十人A

不過D卷係簡單左, 我以前做pp都覺得好神奇

利申pure applied A之後讀左乞食社科

applied maths 考左兩年都係E, 覺得 mechanic 好難

成日好後悔當年無讀pure

走左去讀Chem

當年都係靠死操 past paper
就係 AL app math 嚇怕左, 所以大學唔揀 mechan

相比起 AL app math mechan 部份, physics mechan 部份淺好多

都係, 不過我physics F ..

Pure+Phy A，但無讀applied maths
後悔都無用

唔會話特別叻，後期啲題目好多都係重重覆覆咁，有操就識

me too 喎，都係嗰年拎c
升咩u 咩科呀？

UST maths

再講落去我地就相認架啦

話說當年科大數學真係一眾數學毒撚既水泡
算唔算三大最易入嗰科？

美國三大雲端公司之一返工，住外國有車有樓平淡過生活

成日都覺得呢讀得到pure 同applies maths嘅人好神奇，因為自己連CE a.maths都搞唔掂

你哋好勁

Pure math嘅難度，國際上係咪數一數二？